換美金 大家要記住每留一蚊係銀行 即係代表幫手借錢返大陸

「窮撚」避險三寶：Citibank、美金、Firstrade

開到離岸就開離岸戶口
開唔到就開離岸證券戶口

歡迎討論買咩ETF避險

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

vti
利申:冇錢

VTI VOO QQQ

金ETF仲有好多種
其實要點揀

有咩現金ETF當定期玩

開戶口

BIL現金ETF